到底名校secret啲人想點

成班中學雞喺度圍威餵,好撚肉酸呀

樓豬咪又係想喺連登圍爐取暖

咁啱睇到 ,好唔順眼